[][[特急]]] 保護何傳耀 爭取道德高地 新華社批何傳耀紀念中學為暴徒撐腰 讓法治難回學生內心

新華社批何傳耀紀念中學為暴徒撐腰讓法治難回學生內心

建議各位保護學校
1. 各位校友和家長應該明早 真面目築人鏈
2. 召開緊急公開家教會和校友會大會，邀請辦學團體，校監和校長副校出席
3. 勇武暫時退場，即使藍絲、何妖等等在學校門外搞事，尤其不要full gear出現,，不要在學校門外出現衝突場面，醜事、核突野盡量由黑警和藍絲自己食。
4.可以在何傳耀學校附近當眼位起連儂牆，文宣以保護學校、表揚學校不趕學生出校，列出對香港社會有貢獻、知名校友，以 保講學生為主，少粗口，多鬧黑警，多鬧福建邦。

利申: 非何傳耀舊生，教育同路人

自推十下

保護學生，免受迫害。

我幫你推

但人鏈/連儂牆有用咩？

又玩聖旨呀屌你老母

1. 保護學校學生, 理直氣壯, 無蒙面人鏈, 冇位俾克警拉
2. 用連儂牆等人知道學校的傑出成就, 屌爆新華社、港府同克警, 知道家陣邊個係惡魔,邊個係苦主!

你Up乜撚呀?!屌你屎忽!
你唔幫手入來屌, 做乜尻呀?!人地間學校俾新華社點名呀！

何妖同藍絲要出位實去搞佢，你係咪想Full gear? 定係想係學校外面放摧淚彈呀?!

我話緊新華社

我屌你老母咩
真面目出黎

幫手推 義士唔係condom 幫到就幫

點樣可以保護到佢地學校

關新華社柒事咩
建仔打死狗都唔割
吹咩
利申校友

唔差在講埋
藍底老師都比你支共激到變中立

點解D境外媒體要連一間香港中學行政都管埋?
而佢地讀者(大陸民眾)係禁止閱讀香港示威消息，咁究竟佢地日日出文批判香港示威係俾邊個睇

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

首先要推起單野先
要單野變左焦點先保護到手足
怕人民日報聖旨單野重演
P牌推唔郁搵人幫手推!!